有冇人中意聽神秘野？？？？？？？？？？？？？？？？？？

有個youtube channel幾好睇
9up能力好強 會自圓其說

我都好神秘

見到條四眼大陸佬就即block

中意聽你講

好好睇 睇到我入咗迷

我哄你瞓教

成個系列🤯

佢啲嘢幾正